[
    {
        "Nombre": "Joaqu\u00edn",
        "Apellido": "Palacio",
        "Apodo": "Joaco",
        "Dorsal": "1",
        "Mejor Posici\u00f3n": "POR",
        "Posci\u00f3n Alterna": "EI",
        "Pie H\u00e1bil": "IZQ",
        "Fecha de Nacimieto": "20/02/2001",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "176",
        "Peso (Kg)": "73",
        "Condici\u00f3n": "Jugador Importante"
    },
    {
        "Nombre": "Francisco",
        "Apellido": "Dodera",
        "Apodo": "Dodu",
        "Dorsal": "2",
        "Mejor Posici\u00f3n": "DFC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "LTI",
        "Pie H\u00e1bil": "AMB",
        "Fecha de Nacimieto": "24/06/2000",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "181",
        "Peso (Kg)": "91",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Emiliano",
        "Apellido": "Gabirondo",
        "Apodo": "Emi",
        "Dorsal": "3",
        "Mejor Posici\u00f3n": "DFC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "LTD",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "03/05/2002",
        "Edad": "22",
        "Altura (cm)": "180",
        "Peso (Kg)": "75",
        "Condici\u00f3n": "Jugador Importante"
    },
    {
        "Nombre": "Mat\u00edas",
        "Apellido": "Sivila",
        "Apodo": "Mati",
        "Dorsal": "5",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MCR",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "08/11/2000",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "175",
        "Peso (Kg)": "88",
        "Condici\u00f3n": "Jugador Importante"
    },
    {
        "Nombre": "Mateo",
        "Apellido": "Galizzi",
        "Apodo": "Chinchu",
        "Dorsal": "7",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LTI",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MEI",
        "Pie H\u00e1bil": "IZQ",
        "Fecha de Nacimieto": "11/11/2004",
        "Edad": "20",
        "Altura (cm)": "173",
        "Peso (Kg)": "72",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Kevin",
        "Apellido": "Andrade",
        "Apodo": "Kevin",
        "Dorsal": "8",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "PVO",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "02/03/1999",
        "Edad": "26",
        "Altura (cm)": "181",
        "Peso (Kg)": "81",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Jorge",
        "Apellido": "Claure",
        "Apodo": "Jorginho",
        "Dorsal": "9",
        "Mejor Posici\u00f3n": "SD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MED",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "02/10/2001",
        "Edad": "23",
        "Altura (cm)": "177",
        "Peso (Kg)": "81",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Valent\u00edn",
        "Apellido": "Fonseca",
        "Apodo": "Rosarino",
        "Dorsal": "10",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LT (D/I)",
        "Posci\u00f3n Alterna": "DFC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "25/08/1999",
        "Edad": "25",
        "Altura (cm)": "180",
        "Peso (Kg)": "79",
        "Condici\u00f3n": "Lesionado"
    },
    {
        "Nombre": "Tom\u00e1s",
        "Apellido": "Zappala",
        "Apodo": "Zapa",
        "Dorsal": "11",
        "Mejor Posici\u00f3n": "ENC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "DLC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "11/09/1998",
        "Edad": "26",
        "Altura (cm)": "182",
        "Peso (Kg)": "72",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Nicolas",
        "Apellido": "Falc\u00f3n",
        "Apodo": "Nico Falcon",
        "Dorsal": "12",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LT (D/I)",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MEI",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "07/01/1994",
        "Edad": "31",
        "Altura (cm)": "175",
        "Peso (Kg)": "75",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Luciano",
        "Apellido": "Langoni",
        "Apodo": "Lango",
        "Dorsal": "14",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LTD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MED",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "15/05/2001",
        "Edad": "23",
        "Altura (cm)": "176",
        "Peso (Kg)": "72",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Franco",
        "Apellido": "Dreher",
        "Apodo": "La Flecha",
        "Dorsal": "18",
        "Mejor Posici\u00f3n": "SD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "ED",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "17/04/2000",
        "Edad": "25",
        "Altura (cm)": "174",
        "Peso (Kg)": "68",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Tobias",
        "Apellido": "Ledesma",
        "Apodo": "Tobi",
        "Dorsal": "20",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "09/07/2003",
        "Edad": "21",
        "Altura (cm)": "175",
        "Peso (Kg)": "74",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Agust\u00edn",
        "Apellido": "Acosta",
        "Apodo": "Agus",
        "Dorsal": "21",
        "Mejor Posici\u00f3n": "DLC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "SD",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "08/07/2005",
        "Edad": "19",
        "Altura (cm)": "176",
        "Peso (Kg)": "71",
        "Condici\u00f3n": "Jugador Importante"
    },
    {
        "Nombre": "Marcelo",
        "Apellido": "Yacopetti",
        "Apodo": "Yaco",
        "Dorsal": "23",
        "Mejor Posici\u00f3n": "DFC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MCD",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "12/09/2000",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "178",
        "Peso (Kg)": "74",
        "Condici\u00f3n": "Jugador Importante"
    },
    {
        "Nombre": "Tomas ",
        "Apellido": "Filchtinsky",
        "Apodo": "Filchi",
        "Dorsal": "30",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCR",
        "Posci\u00f3n Alterna": "EI",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "30/05/2001",
        "Edad": "23",
        "Altura (cm)": "169",
        "Peso (Kg)": "61",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Franco",
        "Apellido": "Luznyj",
        "Apodo": "Colo",
        "Dorsal": "66",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LTD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "14/11/1999",
        "Edad": "25",
        "Altura (cm)": "171",
        "Peso (Kg)": "70",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Lautaro",
        "Apellido": "Schimpf",
        "Apodo": "Lauty",
        "Dorsal": "77",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MED",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "20/09/2005",
        "Edad": "19",
        "Altura (cm)": "179",
        "Peso (Kg)": "72",
        "Condici\u00f3n": "Titular habitual"
    },
    {
        "Nombre": "Anibal",
        "Apellido": "Cordoba",
        "Apodo": "El P\u00e1jaro",
        "Dorsal": "90",
        "Mejor Posici\u00f3n": "SD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "EI",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "12/08/2002",
        "Edad": "22",
        "Altura (cm)": "172",
        "Peso (Kg)": "62",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Ismael",
        "Apellido": "Alonzo",
        "Apodo": "Isma",
        "Dorsal": "91",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "26/02/2002",
        "Edad": "23",
        "Altura (cm)": "170",
        "Peso (Kg)": "73",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Mario",
        "Apellido": "Veron",
        "Apodo": "Mario",
        "Dorsal": "92",
        "Mejor Posici\u00f3n": "ED",
        "Posci\u00f3n Alterna": "ENC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "30/10/1998",
        "Edad": "26",
        "Altura (cm)": "169",
        "Peso (Kg)": "64",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Igancio",
        "Apellido": "Vignolo",
        "Apodo": "Cholo",
        "Dorsal": "93",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MC",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "11/10/2003",
        "Edad": "21",
        "Altura (cm)": "174",
        "Peso (Kg)": "69",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Alexis",
        "Apellido": "Palacios",
        "Apodo": "Ale",
        "Dorsal": "94",
        "Mejor Posici\u00f3n": "ENC",
        "Posci\u00f3n Alterna": "SD",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "23/11/2000",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "179",
        "Peso (Kg)": "72",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Patricio",
        "Apellido": "Otero",
        "Apodo": "Otto",
        "Dorsal": "95",
        "Mejor Posici\u00f3n": "MCD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MCR",
        "Pie H\u00e1bil": "IZQ",
        "Fecha de Nacimieto": "23/11/2000",
        "Edad": "24",
        "Altura (cm)": "172",
        "Peso (Kg)": "75",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    },
    {
        "Nombre": "Jos\u00e9",
        "Apellido": "Gudz",
        "Apodo": "Pepe",
        "Dorsal": "24",
        "Mejor Posici\u00f3n": "LTD",
        "Posci\u00f3n Alterna": "MEI",
        "Pie H\u00e1bil": "DER",
        "Fecha de Nacimieto": "26/1/2006",
        "Edad": "19",
        "Altura (cm)": "167",
        "Peso (Kg)": "66",
        "Condici\u00f3n": "Suplente"
    }
]